其實廢老做野真係好撚慢

朝早食大家樂，出餐成條team都係50-60歲d呀嬸，唔明點解出個早餐都可以亂左唔知邊份係邊個，最on9係刷鞋做埋送餐比人 就係咁等餐都要排成15個
到岩岩食麥當勞，得一個呀嬸係counter 篤機，又係唔知咩事比人屌，然後人地排隊問題都要插咀
唔係話歧視佢地，但佢地本身就不思進取，稍為有少少科技野就唔撚識花大把時間去教！篤機都唔識篤，篤錯又搵返經理，有客屌又搵經理，班經理又on9掉一個廢老出邊篤機
隔離post話m記無哂靚女做呢樣真，靚女做野通常好快

啱 番工果度啲廢老做野妹下妹下 轉個身都慢過人 明知我地忙都慢慢泥 阻住哂 念在佢係我前輩先唔一野煎巴佢

做咁快手做乜 有得分咩